do姐同農夫有冇做過愛？

：有，玩3p
：有，但剩係同其中一個

兩個一齊屌c 君?

有, 3P, do姐用假鳩屌 6wing 同C君

do 姐好大波架喎
又白又瘦又長腿

齋啡都大波

話冇你信唔信？

do姐同子華神玩啦， 呢2隻垃圾點睇得上眼

c君個波大過do姐啦

兩個一齊做男寵...

DD: 喂 你郁快啲好喎
咁慢吞吞嘅？無食飯呀？

數字：Sry呀DD姐
你尋晚已經要咗我哋3次
唔係好回到氣呀

DD: 仲駁咀吓話 你尋晚得嗰幾分鐘呀
我都未話你呀 你而家同我醒定啲吓

數字：係嘅DD姐...

DD: 喂 你又成碌木咁棟喺度做乜呀
過嚟飲奶奶

字母：嘩 又啜呀 我個咀好損吓喇喎

DD: 叫你啜就啜啦咁多嘢講

屌

dodo後生J得下

CLS

巴打咁入戲

有聲

直頭係靚女啦
我愛妞紋柴，同發哥兩個

仲有飛鷹計劃
j die me

Do姐同6永做愛次數多定c君同6永做愛次數多？

你都識問有無做過， 有做過佢便唔叫dodo, 叫diddid 啦

一定唔夠肥媽同6號多

推到有圖

個咀點解會損

拉埋快必4P

加埋句，唔好口水多過浪花